想問下個驗證碼email係咪人手send

創科局

德美 聯署 整合

慢到咁 定係驗證碼都係人手抽

先send email後登記
結果就係有心人可以無限用假email拎驗證碼
Bye9bye

👌

開吹水台都唔撚比成個連登你揸fit咩on9

屌鳩你都唔撚比

惡到

我屌鳩你on9啫咁撚鍾意留係個連登抗爭

擺條link入黎好撚型咩傻鳩

係唔係人手send都肯定比所有email server block 7左

一分鐘send幾千封email

開post唔比人復 個連登你嘅咩on9

留意到有條on9收唔到emali嬲嬲豬

你邊到見到我嬲串鳩政府叫嬲cctai豬

👌💪